有冇巴打後悔買左700QQ

買左之後失左其他升幾倍既會

宜家買果D 人有排坐 ，

我190 入 ， 220 放...
240 再入 ， 310 放...

上個月入左隻 215
唔撚彈

另外港交$288 坐左幾年

應該買多d baba

咁我係咪感該後悔走咗700 入2382

tsla

我後悔入857

2382都會後悔咩